調景嶺站30人集體跌倒 觀塘綫受阻

正常呀，天雨路滑

有冇巴絲講到你地到邊 想join

［整合］18區巴士去金鐘或灣仔 路線

你都有上連登

天雨路滑，市民要體諒

得閒我上嚟7樓聚下

富士大廈響邊度嚟

唔好玩地鐵喇，宣佈左11:00二讀

集中火力啦

天氣咁熱 架空月台冇冷氣 如果學生每日都暈點算？

自發塞吧

不過宜家令到立法會開唔到會重要D

天雨路滑，無計啦

唔怪得咁多人逼地鐵
Anyway天雨路滑大家小心唔好跌親

真係叫Fuji building

哎呀 地下好滑 要仆街喇

加油
各自努力

成班小學雞

點解搞觀塘唔搞港島線

唔好亂咁起身呀會内傷,最好等專業醫護人員處理

香港人

推

搞錯丫，返工丫

hkdi

垃圾港鐵無能引致乘客跌倒

好似好好玩咁

觀塘九龍灣都好多寫字樓

仆街周瑜周街仆
今日大家都做周瑜

笑左 今日令我第一次笑既事情 加油！

我地偉大既林鄭領導 哭崩長城 連地鐵都充滿住佢啲水 搞到香港人都集體跌倒

做咩姐你

可以點集中，金鐘有得再留咩？

小心啲，落雨天地下濕滑

加油呀

一頭霧水，其實點解調景嶺咁容易冼親?其他人口密集d既站一樣地板好似一樣咁滑wo，又唔見其他站咁易冼倒

油塘等左15分鐘先上到車 未試過等咁耐車仲會開心既

ching ho ball

哎呀 小心呀

擋果公鐘 好似好勁咁

唔好係地鐵站倒瀉水

今日去調景嶺方向，港鐵係觀塘站叫曬全部乘客落車，話咩車務調動

做到野

各有各做，切記不阻止、不譴責、不篤灰！

去其他站比人上車

其實帶多D老人家去仲好

好似靜岡嗰邊

關東呀

好打耳

大家係時侯帶屋企D公公婆婆出黎散步啦

agger

成果好像唔錯

唔落車會點？

比人趕

記得兩個半鐘內要出閘再入閘，如果唔係會出唔到閘

大量差佬係調景嶺出現，麻煩大家資訊法律意見，保障自己的權益！

宣傳咗？唔係流傳？

天雨路滑, 保留追究港鐵權利

想問俾警察捉住左查身份證，可唔可以叫佢地俾證件我睇再影低佢

好想睇片
btw 加油

唔好玩地鐵la

咁搞到金鐘冇人
二讀如常通過

今日咁大雨 小心地下滑啊

Show委任證是必須

【一名警方人員的提議】

從WhatsApp收到以下訊息，從行文看，寫此訊息者是一名警方人員，以下是他的提議：

//大家好，當然我唔會開自己名，但近幾年見到香港情況每況愈下，知道年青人，都係想香港好，但我自己有心無力，只能夠俾方向大家。

但首先，要鬧下，你地班後生仔，係好有勇敢！但真係係無腦！

拜託你地醒少少當幫手，果晚衝立法會做咩？已經同你地講，立法會裡面無人架，衝黎係無意思，你地明唔明？

OK，好，當你地幾千或者幾萬人好撚好抽得，打撚低在場所有伙記，之後再好撚勁，打撚低埋增援伙記，再衝撚左入立法會，拍曬手掌，興奮一陣，隔咗一陣，再再再衝撚死曬黎支援既伙記，去到最後最後咪俾我地收你地皮，你地班友，唔好話幾千人，我俾夠你103萬人衝，都無撚用，我地一架水車都收你地包皮？點解？你估我地老細仲係事頭婆？好簡單我地伙記有炮，你地有無？𠝹刀？咪玩啦。我地做咩都係合法，你地做咩都唔合法，我地係絕對有權拉人，玩到你地死。

你地一定唔啱聽，唔中意，唔認同，唔同意 ，但絕對係事實。

之後我想講既係

希望大家從呢個方向出發

談判 及 不合作運動

特首又唔係你地選出黎，佢點解要聽你地講？立法會你地又夠唔夠人？點解要同你地談判？點解淨係同商界談判？點解淨係揾劉生傾？大家都明，答案好簡單，佢地可以影響到香港運作。

你地邊度邊度罷工，罷市，罷課，野餐，露營，慢駛，靜坐，絕食，苦行，甚麼大小包圍，衝擊，唔好意思，算吧啦，無用的，除非你地有槍打仗，仲有，全香港政府部門私人公司都係會聽我地指令，我地權係好大的，需要既話，我地一定揾到理由拉你地，封你地艇，仲唔明？

我地一定贏你！

你地要要要要要要要要
揾到政府要同你談判既方法。

俾個意見大家

香港命脈其中之一

港鐵

我地之前試過啦，點點點，佔領中環堵塞馬路，都係果句，你地係唔合法，可以拉得，我地伙記要清場無問題無難度，收你地包皮，易過借水，只係俾你地玩一陣，唱下歌跳下舞，睇下幾點夠鐘落命令咁解。

港鐵係暫時會令到政府有壓力，因為會影響全香港市民。

港鐵有幾多架列車？90架？我送夠200架好無？一架列車裝到幾多人？你地睇下 平時放工返工塞燃到爆，半分鐘一架列車都頂唔順。

唔係唔係唔係叫你地佔領企係月台，車站站，拉橫額示威，叫口號，千其千其千其唔好呀！你地做依啲野，我地可以逗下你，拉你返去。

但你地坐列車塞滿人，好似同胞咁，企係度又好，坐係地下又好，拎個合尺寸行李，站站唔落車，俾附加費游車河又有冷氣嘆，搞到港鐵站站飛車，任何人無得上車，係，無錯，港鐵係有鏡頭錄住你地，但你地又無犯法，遊蕩罪又拉你地唔到，你地只不過撘港鐵，我地又吹你地唔脹，我地伙記又唔洗打你地，你地又舒服，唔明？淨係港島線或者油尖旺線或者東鐵，是但一條都好鬼麻煩。

對住呢個政府，不合作運動係有用過你地遊行，示威衝突，罷咩罷咩，仲唔明？香港係最繁忙嘅時候冇左港鐵會點樣？咪即係心臟停止運作，提示就俾埋你地，其餘細節就由你地年輕人自由發揮決策吧。

睇到依度，我張太空卡同電話已經丟爛，我唔會回覆任何訊息。提提大家，你地網上又好，群組又好，咩apps都好，講野小心，我地伙記任何地方，無時無刻，都睇住！記住我地轉左老細，唔係事頭婆。

有機會，再分享其他，香港命脈之不合作運動，唔係金融地產。

完。//

我不認為要將全部不合作力量放進港鐵，我認為以目前的民氣可以同時發動多個不同的不合作運動。

唔知邊度睇到，好似幾有道理

去緊立會 立會要緊

好多年冇見仆街周瑜

去到金鐘要點做, 可否提供資料

refer to呢段

係咪on9
喺調景嶺集合就喺調景嶺站唔舒服
點解唔喺其他站集合，再去調景嶺唔舒服

行路小心啲嘛 今日黃雨呀

Hkdi中有好多ive仔番緊學 叫埋佢地黎啦

30個人一齊？咁明顯實比龜逗

警民合作!自動自薦集體排住隊被查身份證!

好彩唔係機鐵受阻
搞親遊客去機場就唔好

負評咩撚野，睇清楚寫咩未
利申覺得班暴徒好恐怖

沖既就去金鐘, 無卯用怕死既就去狗鐵
好過一大班無卯用就去金鐘企天橋睇戲

係呀,你地把遮又濕又滴水,無可能無人跌親架

嘩屌 好彩我返得早

因為黃埔方向既人多過入調景嶺
所以佢叫哂d人落車 係中間調頭轉出黃埔

唉 好撚迫又濕,想唔仆街都好難

肯定係琴晚畀人打跛腳

唉，地鐵d管理差到，好彩係跌親冇發生人踩人。

what can we do?

中環九龍塘大塞 9點個陣

集體插水

望住地鐵入面好多人仲係有講有笑
好似冇嘢發生咁
真係好撚不忿！

落咁大雨 把遮入到室內會滴水冼親人架嗎
容易跌倒都好正常 大家唔好急 慢慢行

大家小心啲

太子有ching助攻？

大家小心呀，要確保自己冇傷，隔離果個冇傷先好繼續行啊

做得幾多得幾多得幾多得，
反影得幾多得幾多。

搞到港島綫好過啦

有意外大家都唔想

好耐無笑 叫做開心下

Yes 反正怕死既係條橋到阻撚住晒前線走同用晒啲物資

咁可唔可以影低佢for日後查詢用

有冇人知咩事？

大家花小小時間睇
標題 : 今次可能係香港最後一次 請入嚟

班狗真係

post完又唔講乜事

呢個冇記錯應該係有位師兄用腳卡入去頂門
D狗拉返出黎就禁佢係地下 仲未有update

尼馬上身

仆街黑社會

要停就全部都停
大把自己人 住其他線 都一樣 出唔到離

當然可以

加油

前監警會成員黃碧雲都話可以

其實塞港鐵有咩用...班狗官未正正常常返到去開會

想加入要係邊個站join

過左rush hour啦，收隊下次組織得好D再出動啦

返工留意

係 聽日先。而家集中返金鐘

你地塞地鐵既用意係咩 完全比人分化0西

好波，不過依家立會緊要，大家快啲去中環

冇公眾人士或律師睇住就乜都唔得

塞咗喺旺角站

太子車 閂左十幾次門了

韓國青瓦台聯署

只要有一顆心，人人都可以係尼馬

有無人知呢家東鐵情況？

幾時到東鐵

其實比人拉左告得入啲咩

太子站大量狗

有無人可以組織放工時間

淨死檔門口 同搵人企 窗口姐住哂 人地已經入唔到 好自私

冇意思㗎

各自努力啦 🙇🏻‍♂️

幾時到其他線? 好驚啊

放工咪比其他人屌得仲勁
返完成日工都返屋企抖又返唔到

九龍塘都塞緊

記住呢件事嘅目的先

日日都做咪有意思！尋日係聽到好多返工狗支持清場，佢地唔支持都算，但唔明白我地守護緊d咩，我寧願行焦土，阻你返工收工。
btw，請大家即到中環／金鐘戰線！

你個留言都無意思

次次有咩都話和平理性
睇下仲有幾多次和平理性

咩唔好俾機會狗察老解
講到好似得香港有軍/警咁

玩完一晚
今日二讀

抗爭/革命 有邊次唔流血

大家唔好做得咁明顯

中環咩情況?

坐緊地鐵不如齊齊brainstorm聽日點做好

其實好多巴絲放工都想去支援
唔好害到自己人啦唔該

咁你整冧左狗鐵 d人可以點出去
明明係得自己人先會搭狗鐵出去
咁樣咪即係變相減少自己人既補給
議員同狗都係搭私家車去

唔好問我唔係咁做可以點做 sorry我只係一個凡人 唔係咩軍師 諗唔到咩妙計 但我只知道港鐵冧左對我地絕對無益！

智取派

係咪會有公眾擾亂秩序？

唔識法律

唔怕俾人打咩？
有咩事醒水好走

西鐵有冇人搭??

叉錯腳卡住都唔得？

尋日打完，我發現自己M底。
歡迎m底加入中環／金鐘戰線！

行動唔好俾好人估到
揚曬係連登 乜都俾人收檔喎

搭來又搭去

九龍塘火車站條gap好大
呀哥試過比人撞到成隻腳攝左落條gap

＃智取香港

狗狗好qq呀，仲有五隻

好波

靜岡撚係關東

我住調景嶺, 其實你地咁做 係真係 會阻到人返工，返學。

所以 直到政府跪低！ 咁樣有效過去正面俾人仆頭。去到港鐵 唔俾人唔舒服？唔俾人坐車既？

如果十一點幾出發去邊度遊車河好？？

因為果度有側線掉頭，然後反方向上客
無記錯嘅彩虹，油蔴地，何文田都有

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
搭車要摸清楚緊急設備 免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

由於天雨關係，請勿在出口逗留

雖然等車耐左，但大家都小心d, 唔好行快，千祈唔好仆親。

搞到地鐵學大陸咁要安檢就仆街鳥

中間有長路可以停車，效果無咁好

有無本事每個站都派一百幾十人

安檢都可以唔舒服架

想知去邊搭會好d 一陣出黎遊車河

香港人學野好快既

金鐘班後生都完全自發，
唔使人指揮啦

第一日有人連登經隊
就有狗準備

第二手，Be Water

樂富站有狗 起碼4隻 兩隻月台分開企 兩隻係出閘站

塞地鐵果班人
唔該你比少少政治智慧,
用下個腦諗野
你而家係搞著其他市民
原本昨日同情你地既市民,
今日只會因為呢個犯眾憎既行為而怪罪於你
輿論形勢即刻輸哂

入車廂個陣放慢啲腳步 驚行快多步踩親前面個人 一個唔覺意又搞到自己pk就唔好啦

今舖玩遊擊 睇你三萬隻狗點夠去咁多地方

要由我地決定時間,要有主導權
同意我地就唔會有影響
反對同唔關心既人 自己承擔後果

有人話跌親既人無事之後
懷疑比人跟蹤
有無最新情況？
想知777係咪同689一樣黑警做唔到野就搵黑社會幫手

收皮啦

各位如果超時出唔到閘 可以去客務話唔見咗張飛 佢會問你邊個站入 比咗幾錢 記得上地鐵app check下成人幾錢 問完就會比張出閘飛你

中環d西裝友，ol揾4,5萬一個月， 笑鳩你班垃圾揾1萬幾千係度搞撚搞震，但係你地仲站係佢地既立場， 驚阻到佢地番工？ 唔撚係掛

發夢見過

「以智取，不以力敵」
「彼眾我寡，只宜智取」

兄弟爬山
各自努力

九龍塘都有狗仔

星期六日
東鐵好多遊客拖晒篋
大家唔好阻到佢哋

唔知邊個地鐵事故post見到有人咁講
我而家都好擔心

平時都唔覺港九新界有咁多狗
啱架啦,等佢地頻撲下就啱

係 師兄一野zip隻腳落去 比幾隻狗一野逗起 手腳比人稱起再一野掉落地 仲想趕其他人走 屌你老味

東網真係好仆街 滑倒 比隻狗咁落地啊

小心啊 人多好易亂 唔好人踩人人

狗鐵站有水漬跣到人有無得叫狗鐵賠償

同情有咩用？
輿論輸又點？

be water
要出點都出到

你做埋啲唔拖唔水既抗爭都唔知仲乜9
塞地鐵根本係山埃貼士